黃之鋒得到廣大市民支持係因為人地唔講粗口！

Gphone一直以黎都以理服人，無一條片係拍到佢講粗口，就係咁港人先支持佢。

你話班浸大仔無俾人跣我真係唔信

聽到人哋講粗口我會打冷震

唔講粗口唔會代表有道理 呢條友座監都無人出黎支持佢